究竟128 kbps有幾慢

128 kbps load Google map使唔使5分鐘？

直頭time out 你

睇見而家啲sim卡仲有限速128kbps，好似時光倒流咁

用晒5GB 依家得128
仲有半個月
慢到 IG都LOAD唔到圖

巴打開post比sales圍